絲打入，你試過因爲男人做過啲咩事而唔再理佢2

入嚟繼續數臭班毒撚

lm

細我1年嘅 原本佢同人講我係佢個type
成日dm我 又話陪我去玩
點知約好曬 前一晚話唔得閒
但又話真係想陪我 之後約咗食dinner
佢瞓唔醒要我去搵佢 佢叫我買埋外賣比佢食
湊仔真係不了

媽寶，聽佢呀媽家姐講對我唔好

湊仔不了?

早排連登仔先話識食一定食大姐姐

留多次先世上有冇人夠佢垃圾

有次出街唔知去邊， 我話去坪洲
佢去到碼頭又覺得船票貴最後入咗長洲

善用不推文

算有啲錢都要咁寒酸 咁都頂到7個月

連登仔想溝姐 有話會溝到咩

成日發晦氣
同佢傾多幾句就周圍講到同我有路咁但明明只係好普通閒聊flirt都無flirt

屌，好耐之前試過咁
上網識傾過一陣計咋 完全唔熟 又未見過面

之後佢就即刻block咗我

同場加映，都係同一條友

咁多人覆話我因為其他嘢所以覺得4呢句有問題

我想講我覺得有問題係因為十個有五個一識嗰陣，聽到教琴就係講呢句

星座撚痴撚線

毒撚十大幻覺之一：星座夾就啱拍拖

痴乸線
呢啲人出兩次街都唔會想再見到佢
最憎啲又要懶aa又想攞便宜嘅人
男人老狗度縮到咁

男人老狗信星座
真係咪撚搞我好撚柒

留名繼續學野

睇到好撚尷尬

男人老狗信星座

有無見過相?
佢會唔會由其他途徑stalk你

裙腳仔 O
媽寶 X

唔明佢有乜吸引到女人
當初佢吸引到你
因為佢有家底？

有2

作為巴打我覺得

條友好自大自我中心，放負撚搏同情，唔成熟成個細路咁，節儉唔係問題但如果冇合理經濟上考慮都計黎計去有啲度縮

建議blacklist

想問佢本身係好窮定點

追問下想問佢有冇家姐細佬妹之類

試過有次有條友（唔熟）無端端同我講：你男朋友一定唔係腳膠
我：？？？
佢：你對腳都幾粗

我心諗你邊撚個 屌你老母我對腳生成點撚樣關你撚事

冇俾過相佢睇
佢又真係唔驚中伏，勇氣可嘉

笑左
請珍惜純真仔仔

你自己食得貴唔代表人地都想食咁貴啵

笑死
我有個朋友，比個男仔約睇戲
點知個男仔周圍唱係我朋友約佢

咁你係腳粗啊嘛

我同女朋友一齊左差唔多四五個月 大家都係中學雞

一開始係fd搭fd先識 後尾鍾意咗佢就諗住表白啦

點知我都未表白佢就同我表左 咁我就緊係扯晒旗啦應承咗 即刻同啲兄弟講 但係佢哋全部都唔贊成 又話我會後悔

咁我以為佢地講笑就無點理 但係一齊左一兩個星期 我就發現佢有啲比較奇怪嘅興趣 特別鐘意啲血腥暴力嘅電影/動畫之類 咁我都冇所謂 因為我自己都幾鍾意睇 反而仲好開心同佢有共同興趣

但係之後有次 我同佢一齊去左參加朋友嘅生日派對 我同佢負責切蛋糕 但係我就唔小心切親手 不過唔係太深流咗些少血 咁我就叫女朋友幫我拎膠布 但係佢就話唔洗膠布跟住就啜我個傷口位 笑得好恐怖咁講你啲血好甜...但係我都只係覺得佢係到玩野就當無事

再跟住 我學校因為有group project 所以就要星期六日抽時間出嚟做 因為咁就陪唔到佢 一開頭我都做好心理準備會比佢屌但係佢話唔緊要 本身呢個時候我真係好開心識到個咁嘅女朋友

但係個幾日出去都硬係覺得有人跟住我同我啲同學 跟住我個心第一下竟然就諗係佢 就問佢係邊 但係佢呃我話佢自己係屋企 懷疑係咪自己睇錯 但後尾證實咗係佢

我就同一開始個啲朋友講呢件事 佢哋就話 條女係一個徹徹底底嘅病嬌 同佢做朋友的確係好好 但係如果做咗情人 簡直就係日日經歷緊鬼片 呢啲全部都係佢嘅ex同我哋講返 叫我小心啲

個陣時我真係已經崩潰 因為我完全真係估唔到佢會咁 雖然講佢癲係因為愛我 但係而家日日過住惡夢咁嘅生活 再加上因為疫情 基本日日都有時間見面 相處嘅時間就更多

佢嘅性格越嚟越係我面前扭曲 但係除咗佢病嬌呢一點 其實我都好愛佢 佢亦都好完美 只係病嬌的這一點我實在接受不到 我不應該同佢講清楚我嘅諗法再同佢分手？

又有交嘈啦 好緊張

呢啲人真係鳩up當食飯

我實係覺得好多人上連登上壞腦
以為真係咩都可以講

佢成撚日吹到自己成日食呢樣食嗰樣，
例如半島tea ？ 成日都食㗎啦！ 你未食過咩？
Omakase?成日都食㗎啦，你未食過呢間咩？
以前1 月1 會成日去某餐廳食個千幾幾千蚊嘅開年飯，你未食過咩？
天際成日都上去㗎啦！ 你未上過咩？
問題係佢唔會同我去呢啲地方

佢食嘅嘢比起我提出嘅差好多倍啦

點病嬌法?

唔好嘈交咁浪費啲位

有， 想霸佢間房迫走佢嘅細佬

點啊

上個post嘈多過傾喎 好期待佢地啲論點

已blocked咗佢喇
又唔俾我做呢樣嗰樣又要晚晚一定要聽佢電話其實係想check住我

btw 已經blk左樓主 要靠開po攻擊人黎攞存在感嘅人都幾自卑

我身邊好少朋友又冇正常人追
咪試下囉
諗住佢三十幾歲，
有正常人工唔撚洗慳住食餐飯都要計過度過咁辛苦點知⋯⋯⋯⋯

以前仲有啲好差嘅經歷， 有個男友連茶記都冇錢俾

唔想見喇希望唔好撞到

我好憎呢種語氣…
你未xx咩？
你唔係唔知下嘛？

果種自大真係令人反感
而且呢句反問完全無必要

block我？

睇錢識男朋友唔怪得遇到佢

證明兩年後仍然有呢種男人

3 張野仲要做過銀行高層

笑到仆街你都好好有比反應佢

唔窮
成日覺得身邊啲女仔係拜金好想呃哂佢啲錢咁

屌我睇文仲以為條友係十幾碎

係 開口埋口成鳩日獅子仔人馬女咁叫人
柒到唔想理

自問搵得唔少同佢差唔多搵返個差唔多或唔好爭太遠都冇問題掛香港乜都要錢唔通搵個搵一萬一個月得4 日假放嘅人咩點溝通自己都養唔掂仲諗住識女仔

定你認為30 幾歲人唔需要有正常工作收入溝女最啱

你問完：「你自己食得貴唔代表人地都想食咁貴啵」

之後又話block 樓主 （雖然唔知你係話我係樓主定真樓主） 個po又唔撚係我開討論分享經驗又話人刷存在感你呢啲死毒撚又蠢又濕鳩唔好話有冇女工你都做唔高職位屋企人關係唔會融合冇朋友冇夢想命都唔撚會長

Cls 搵過養到自己咪得
兩個人一齊努力唔得既
一嚟就講到一萬一個月咁極端

想知你而家男朋友搵幾多

擔遮呢part好笑 唔識做人 收遮向無人地方基本啦

搵唔多，少過我幾倍 ，
但最緊要肯同我去食我想食嘅餐廳
佢又唔會想食 cheap野
一星期見得嗰兩三日 食一兩餐飯都慳到咩咁
真係幾悲哀

好過啲人搵多多錢都唔肯同你洗

講真⋯ 餐飯貴極咪$200一個人

擔遮我都試過，去旅行/ 行山佢永遠兩手fing fing ， 我就帶齊嘢

屌佢老母把遮仲要係我帶。

嗰日落雨， 佢人又矮 我話我拎啦，佢死要面又要自己拎，佢完全冇濕， 我又濕咗大半身，仲要縮骨遮條繩每兩秒fing到我個頭， 衰過冇遮。
同佢講完照繼續咁勁想搵刀劈佢 ，
最後我收咗把遮， 大家唔好遮

搵刀劈佢笑死

聽朋友講過
喺tinder識咗條狗公
話自己讀hku 點知原來中學雞嚟
出到街不斷摸身摸勢 又冇禮貌 之後叫佢去爆房
我個frd話佢係處都不斷追問話想唔想試下
唔想就一路黑面自己行 最後byebye都冇講聲就走咗
條仔之前俾人放過上連登 因為開咗間賣假野+呃錢嘅所謂黃店

擔遮真係要考牌
有時唔係話嫌三嫌四，把遮要真係遮到人先得

收埋把遮 大家唔好遮
好好笑
大家一齊淋雨

諗起都嬲，
我講完表達完仲話我麻煩
都幾大雨 正撚樣

講真養得起自己愛你咪算囉，唔好咁高要求

呢位人兄好撐條仔咁，你係咪代入左角色

加多個先 呢個人我都好印象深刻
喺APP識嘅，傾左一排就都無約出嚟食飯咁就不了了之
我諗過左大半年佢又毛啦啦搵我 話約食飯睇戲
食飯期間佢不停暗示自己好有錢之類，話買樓無海景唔會買（佢住緊嗰度有海景的），仲話樓就有，欠一個女主人
我心諗關我乜事，我地第一次見，我又無問佢
不過最癲係佢提起佢想養狗，但係無時間湊，諗住請個賓妹專照顧隻狗
聽完打左個突
餐飯一路食一路好想走，臨尾佢仲要堅持送我返屋企，仲要對多十幾分鐘

佢係嗰D以為D女聽到佢有錢就濕哂
外表係幾好，有米8以上，有做開GYM，我相信好多女都會受
但係想養狗又唔負責任我接受唔到都未試過食餐飯咁想走

Link ?

你唔受大把人會受啦 咁嘅條件香港無得輸

有無被人放嗰條link

Lihkg search soul.852

同條女食飯AA嘅錢都無留番喺屋企打飛機算啦

條件係好好添
樣有身高有錢又有，仲有外國PASSPORT

不過佢之後條女唔靚的，無咩女人味、身材嗰D
同埋佢最後有領養狗，都唔衰得哂

搵到

就係佢喇
嗰陣我朋友話佢讀緊hku 又見佢樣子正常就出咗去點知過咗幾個月我朋友WhatsApp send張相嚟
係cap 咗條仔ig story 溫緊始得西山宴遊記
我地兩個笑撚到腳震

成件事好弱智

自余為僇人，居是州，恆惴慄

其實正常雙方都有付出養得起自己又夠愛對方就夠，唔通下下是但一邊比哂？我咁講你都話撐條仔代入角色定你想我咁講佢而家條仔因爲收入襯唔起你，叫佢飛咗條仔

收遮果陣應該fing返濕佢

cls.巴打睇完都覺得條友係癲佬

我冇嫌依家呢個wor
錢唔係最重要⋯ 最重要係肯同你解決問題

btw 如果一星期食一餐200 蚊嘅飯都唔捨得，
做人有咩意思

以前想生小朋友，所以會更加諗錢方面多啲因為真係窮人唔好生仔，
但真係搵唔到咁咪唔生囉

我邊句另你覺得要條友俾哂錢
係連AA嘅錢都唔肯俾

有冇車

好柒

我講緊你而家條仔唔係講你ex
完美女人話我好撐你而家條仔
問我係咪代入角色
我咪答返佢囉

哦哦是但啦～

識佢嗰時無
但後嚟見佢送左架歐洲車比條女做生日禮物

咁離地嘅
呢啲人都要喺tinder識人？

可以玩不同嘅女

佢樣幾柒下喎

呢個人買車比女友都唔自己買返架
可能想佢女友做佢司機

你唔好以為姊弟戀d男人弱智咁，其實可以好正常，只係年齡比女方細

有朋友同我講過因為現實D女貪錢好多，尤其係佢哋D圈子

就算佢上網識人
佢都一下子講哂自己啲條件出黎
有啲矛盾

香港揸車都唔係必需品
可能唔想送層樓就送架車啦

我朋友不是佢
我唔知佢點諗
可能平時唔可以同班有錢朋友講自己幾有錢，見我窮撚終於可以盡情抒發

識個人同你講的好似，不過佢矮d，應該得米7，日日都曬自己有車有樓有錢，就係欠個女朋友
點知有排放閃俾佢成功溝到個，唔夠一個月俾人飛左，仲要開post唱條女，自大到無人有
有錢都唔係個個女仔頂得順

其實經濟係決定拍拖既最大條件
你識個做M grade既
做得人阿頭EQ同社交唔會太差

微觀經濟學上，男女拍拖都係市場交易既一種
你係高質既，咪易吸引返班高質既對象
起碼選項會多d
你低質既，揀黎揀去咪都係低質既

你去人均過千既餐廳
見到靚女既機會肯定高過譚仔大家樂

男人寒酸都係因為覺得你唔值(或者覺得所有女人都唔值)
價值觀呢d野每個人都唔同
有人寧要美人不要江山
有人就覺得一夜夫妻百二蚊

女仕們，如其嫌你遇過既對象廢
不如增值提升自己
爬到更高層次後你先會遇見更高層次既男人

諗起好似有篇仙氣千字文

潮文？

好努力追post ，笑到死，呢個post 令我大開眼界

病嬌有冇咩特徵想識

柒撚到

恭喜你，你識咗個青山放出嚟既白卡佬

約好晒 我都到埋 打電話問佢響邊
佢先話同班fd打完波好攰都係唔嚟啦
姐我唔打電話比佢嘅我就on99咁企喺度等佢
嗰日仲係落大雨 我真係dllm

隔一段時間就同我講有女仔同佢表白/中意佢
其實我冇興趣知
開頭聽下就冇所謂
但佢係講到勁多女冧佢咁
覺得佢勁煩就唔再理佢
完全覺得條友係ff
佢仲要send 埋佢地嘅對話俾我睇
但好驚佢誤會我中意佢 因為呷醋所以先唔理佢
煩到連朋友都費事做

試過俾個男仔搭訕 個日心情好就俾咗contact佢
純粹抱住搵水吹心態問咗句你返咩工
佢居然答我熟啲先同你講
之後我覆笑喊樣 佢就話我態度唔同咗

利申幾年前 popo仲係正常職業嘅時候發生
我完全唔識覆 block9咗佢

有無即飛？

個post咁好笑嘅
上面位絲打好似磁石咁 咁多怪人 又講得幾好笑

諗起之前有個日本妹太愛男友，為左永遠擁有佢而捅左佢好多刀

好多年前嘅ex，都一齊咗3-4年，因為我信佢會改

食飯永遠唔會舉手叫侍應，唔會開口落order
理由係我坐埋邊，望出去搵侍應方便過佢拎轉身搵
唔會開口落order係因為唔知我食乜
有次㨂好曬，覆咗一次大家食乜，佢又係齋坐，鬥坐，死都唔肯叫

失業2年靠我份糧養，幫佢搵到工，做1年又話唔想做

一齊打online game，佢唔會自己打字落chatroom，會口講俾我叫我幫佢打，有時我同其他人pm緊，佢就會係咁摧我打好未

間公屋係佢嘅，但佢永遠唔會打掃，成地頭髮，塵，垃圾

同我啲friend去敵敵尼玩，我地傾緊野佢會企埋一邊，叫佢過嚟佢唔會過，行埋去我問佢想去邊、食乜，佢又話唔洗理佢，咁我走埋去啲friend度，佢又話我唔理佢

佢會坐喺廳中間部電腦前面打住機食煙，叫佢去廚房開住抽氣扇食，佢會繼續坐喺度，伸一伸隻手叫近咗個廚房門口，成屋都勁臭

你同佢一齊左幾耐

上到去一定扑埋你

淨係識撘的士仲要8成我比晒

有錢得黎又咁孤寒，仲學人嫡女

未就係
媽咩寶
孖寶就聽過
第一口孖寶果D孖寶

7 個月，人生污點

你俾緊係要搭的士啦

咩料

school day 咩.......

即飛

on99

飛啦

又貼錢又貼閪

絲打受唔受溝

PS. 無公屋

你打機識佢？
當時佢有咩吸引到你

佢咁懶 扑野一定唔願郁架啦

年少無知

sorry，而家條仔好撚正

ex呀

點溝你

真，完全當我免費閪，我死魚咁訓佢照樣後入自己un

當年我好撚醜樣，無眉，哨牙
完全平胸，但又大蘿，勁矮
根本睇死我搵唔到，走唔到
我搬返自己屋企，開始箍牙，化妝，喺蘿由大髀抽脂做自體豐胸，呢幾樣野搞咗差唔多十萬
一箍完牙勁多人追，而家條仔好撚正

人生黑歷史

系牙系牙系牙

睇到好撚尷

你都忍到7個月好西利

ex嚟，分咗手之後講咸嘢性騷擾我

啱啱追曬po
見到前一個po嘅有位巴打覺得同你出街就要俾你摸身摸勢
睇到都r撚曬頭 如果俾你錫埋係咪覺得可以食

有啲咁痴線嘅人

講好多承諾但做唔到
而佢解釋話呃呃氹氹係情趣
即係扣哂分同唔想理佢

好笑

係，明知我有新仔都要咁，blocked

分手亦是炮友

連登仔睇到應該好葡萄點選咁都溝到女

本身都有上開佢屋企？咁直接叫你搵佢

同佢生b只可以生仔，唔想生女

好想問佢，無屎忽得唔得

係咪以前po過！
好記得呢句 “你係咪痴線”
果陣笑左勁耐

大髀抽脂自體豐胸

我會答佢 你一定無女朋友 成個死毒撚咁

大把女人做，豐胸豐屎忽

希望佢係

冇後遺症？

脂肪會自然流失，好似係，我冇乜深究過

做梗野架喇
我唔知佢係咪真係好窮定點，未太了解，不過就見佢都成身名牌又追新iphone咁都唔方窮得去邊，但感覺好似勁計較個份～$100嘅禮物咁

屌個post好正 睇回應都有排睇

本身有個識左好耐的朋友
我平時ig fb都好少po自己相
可能咁佢咁多年覺得我無拍拖無人追
有一日我po左自己幾張相呃like
佢就即刻話我係未無人要，想呃連登巴打埋單
又話我成個保險妹咁
痴撚線，一年po果幾張相呃下like就變左sell保險
之後就set左唔俾佢睇我d相

之前同佢約左睇戲
係我衰遲左起身
搞到追車個陣仆親
兩個膝頭哥損晒
然後佢見到我個傷口
淨係講左句：「哦~好小事啦」
同日下晝佢喺西鐵站同我表白
你鐘意我，但你見到我整親只係覺得好小事

扑五分鐘射撚左

洗唔洗即刻call白車？

咁又唔洗 但之後另一個Fd帶我去診所洗傷口

on9 條友弱智

精境

比個毒撚約過食飯，但佢：

1.抽水，無啦啦借啲椅hi我油
2.我texting緊時候，哄埋黎睇我信息，痴撚線，又唔係同佢熟，關佢撚事

最後忍唔住當面屌鳩佢

咁大件事都唔洗住院？

on9仔細個跌開個腦，唔好怪佢

有冇睇1 ，呢個2 嚟好好笑

公司個毒撚whatsapp講 ‘唔知有無女仔有興趣一齊供樓?’

我屋企

躝啦自大毒撚
一再睇好撚好笑 好撚柒

其實係你識到咩人，咩人溝你，其實都某程度反映緊你係咩人

幫佢含完唔幫返我含

呢啲唔係純真 係冇禮貌

3好恐怖

你企落一級咪得囉，傻仔

毒撚好撚恐怖

仙氣毒撚

就係平時都會企落一級然後講笑咁話大家終於差唔多高啦喎，視乎佢心情有時會扁嘴有時會笑，係未睇呢個post估唔到咁多人唔鐘意姐

追完成個post感覺其實都係另類圍爐，有咩事都即刻諗去最差嗰面然後又可以屌毒撚真恐怖，同另一邊不斷滑坡然後話女人都係雞一樣，當我無講過算

係，po過一次
頭先搵到多啲圖但唔想spam呢邊，開咗個post

無上過 就係𡃁仔乜都up得出

呢個po同ig個咩couple murmur 真係完美咁杜絕咗我所有想拍拖嘅想法

第一次約人喺街市食飯？仲要AA

我記得但都冇死到好似

病嬌正喎

佢都要戴返個 視障人士牌

都唔係第一次，但都係頭幾次見